<resources>
    <string name="app_name">Anotador de Chancho va</string>

    <string name="title_activity_fullscreen">FullscreenActivity</string>
    <string name="dummy_button">Dummy Button</string>
    <string name="dummy_content">DUMMY\nCONTENT</string>
    <string name="palabraAcolorear">CHANCHO</string>
    <string name="textoboton">Agregar</string>
    <string name="ingresar_nombre_de_jugador">Ingresar nombre de jugador</string>
    <string name="nombre_input">nombre</string>
    <string name="mainAct">¿Quienes juegan?</string>
    <string name="partida">¡A jugar!</string>
    <string name="despedidda">¿Ya te vas?</string>
    <string name="btnquedarse">Esta bien, me quedo</string>
    <string name="salir">Salir</string>
    <string name="tutorial01">Bienvenido a un anotador de chancho va, comencemos con el tutorial</string>
    <string name="tutorial02">Para comenzar tenes que tener amigos, despues agregarlos de a uno y pulsa en \"Agregar\"</string>
    <string name="tutorial03">Cuando todos esten en la lista, preciona aqui para comenzar la partida</string>
    <string name="menuItem1">Iniciar Tutorial</string>
    <string name="menuItem01">Iniciar tutorial</string>
    <string name="MenuItem02">Como se juega</string>
    <string name="MenuItem03">Acerca de nosotros</string>
    <string name="tituloComoJugar">¿Cómo se juega al Chancho va?</string>
    <string name="comoJugarUno">Primero se separan del maso tantos grupos de cuatro cartas del mismo número como participantes del juego.         (Ej. si son 4 jugadores, serán necesarios 4 grupos de 4 cartas:          por ejemplo cuatro cartas del número 1, 2, 3 y 4.) Luego se mezclan las cartas y se reparten         entre los jugadores de modo que todos reciban 4 cartas.</string>
    <string name="comoJugarDos">Paso seguido cada jugador desliza una carta boca abajo al jugador de su derecha diciendo “Chancho Va”         en el momento (la orden de “chancho va” la dá un jugador por vez, en sentido de las agujas del reloj),         se esperan unos segundos a que todos observen y acomoden sus juegos y se continúa de la misma forma hasta         que el primer participante que obtenga las cuatro cartas del mismo numero grite CHANCHO         y coloque la mano en el centro de la mesa, los demás jugadores deberán ser lo suficientemente rápidos y         atentos para colocar su mano arriba de la del jugador que logró el chancho.</string>
    <string name="comoJugarTres">El ultimo que coloque la mano es el que pierde y se lleva una letra.</string>
    <string name="comoJugarPuntos">La puntuación es con letras, primero la C, luego la H y así sucesivamente hasta que alguno de los jugadores         forme la palabra “chancho”.</string>
    <string name="Thinco">[Think in code]</string>
    <string name="pieLegal">Desarrollado en 2017, en Buenos Aires, Argentina por Thinco. Todos los derechos reservados.</string>
    <string name="quienes_somos">Somos Thinco una empresa dedicada al desarrollo de aplicaciones de celular, paginas web y sistemas de escritorio.</string>
    <string name="quienes_juegan">¿Quienes juegan?</string>
    <string name="iniciodepartida">inicioDePartida</string>
</resources>
